{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001901",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017118",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 JB디자인호텔"
    },
    "text": "JBデザインホテルは計80室の客室を保有しているホテルで、釜山2号線椿駅と海雲台駅が近くに位置しています。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 朝食時間は7:30-9:30で、宿泊のお客様は月~土に7,000ウォン、日曜日に11,000ウォンで朝食を楽しむことができます。 小人の場合、中学生以上は4,000ウォンまたは7,000ウォンで、5歳未満は無料です。 一般のお客様の場合は、朝食1人料金が11,000ウォン(中学生以上)または8,000ウォン(5歳~小学生)で、5歳未満は無料です。 ホテルの内部には客室ごとにWi-Fi使用可能なLANケーブルと単独Wi-Fi Zoneが構築されており、インターネット速度が速いことができます。 また、客室内部には40インチLED TV、静音冷蔵庫、電話機、ヘアドライヤー、電気ケトル、ハンガー、スリッパなどの設備が備わっています。 シャワー用品は無料で提供され、委託洗濯サービスもご利用いただけます。 ホテル内部には洗濯機、乾燥機、スタイラーも設置されており、無料でご利用いただけます。 JBデザインホテルはヤノルジャ会員に特別特典を提供し、訪問客のレビューには清潔で親切なサービスと客室アップグレード、おいしい朝食などについて肯定的な評価がたくさんあります。 海雲台近くに位置しながらも、低価格で素晴らしい施設として人気があり、短い滞在でも十分満足できる宿泊を提供しています。 ホテルは朝食ビュッフェを運営しており、無料洗濯·乾燥サービス、スタイラーの完備、大型駐車場の運営など、様々な施設とサービスを提供しています。 また、企業および観光客団体の顧客は事前割引を受けることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "JBデザインホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "JBデザインホテルは釜山2号線椿駅と海雲台駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルは何部屋の客室を持っていますか？",
            "answer": "JBデザインホテルは計80室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食時間は7:30-9:30です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "宿泊のお客様は月~土に7,000ウォン、日曜日に11,000ウォンで朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "小人の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "小人の場合、中学生以上は4,000ウォンまたは7,000ウォンで、5歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "一般のお客様の朝食料金はいくらですか？",
            "answer": "一般のお客様の場合は、朝食1人料金が11,000ウォン(中学生以上)または8,000ウォン(5歳~小学生)で、5歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内部には40インチLED TV、静音冷蔵庫、電話機、ヘアドライヤー、電気ケトル、ハンガー、スリッパなどの設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "ホテルの内部には客室ごとにWi-Fi使用可能なLANケーブルと単独Wi-Fi Zoneが構築されており、インターネット速度が速いことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で洗濯や乾燥をすることはできますか？",
            "answer": "委託洗濯サービスがあり、ホテル内部には洗濯機、乾燥機、スタイラーも設置されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "JBデザインホテルはヤノルジャ会員に特別特典を提供し、訪問客のレビューには清潔で親切なサービスと客室アップグレード、おいしい朝食などについて肯定的な評価がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "JBデザインホテルはどのような顧客に割引を提供していますか？",
            "answer": "企業および観光客団体の顧客は事前割引を受けることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 574
    }
}